618 林鄭記招懶人包

一
向全香港市民道歉
(sor9)

二
“很難”再重啓送中方案，只要2020年7月前未能通過就等於作廢
(我要重啓就重啓)

三
暴動定義我跟處長，佢話咩我話咩

全撚部廢話，開完等同冇開

訴求進展: 0%

0%

仲想做未來三年添
黐線架佢

rthk 警監會 live

撤回兩個字唔係佢字典入面

投訴機制 真係投你老母

痴撚線 你仲打到咁多野出來 我根本成個鐘乜都聽唔到

佢係話 對提出修例引起社會爭論回響對大眾做成不便 而道歉！
從來都無講過係佢為佢自己提出惡法而道歉！
言語藝術撚！
五大訴求
無一處理！
屌你淋病老母！

一樣

本身想開膠post
重點:

但諗到有人想知事實上佢講過乜先打比大家知